Virtual Youtubers討論區（392）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人：

屌刃牙

痴撚完未
想問下我老婆生日關你咩事 你邊位

上面條友咩事

起初，天使うと痴Watson Amelia 的時候，
我沉默了，因為我不是Investigator 。

當他痴紫咲シオン的時候，
我沉默了，因為我不是塩っ子。

最後當他來痴我的推時，
再也沒有人站起來為我說話了。

你估佢唔想咁做 睇COVER收唔收

I'm sorry, Leo

Reddit 之前都有依啲fan art
仲有5k upvote

我船世一

正月留名 謹賀新年

Teetee

你唔係塩っ子咩
唔通其實係aqua crew

唔咁寫就太短

35

好好笑

鬼拍後尾枕

たそ

船長...

好入戲

mel

又要倒吊

砌緊hg巴巴狼王

佢地個樣

好有同步率

星期五啦
開台未？

CHECK下cover 個官網更新咗EN啲fan name未
睇埋其他人 先醒起原來お嬢仲有個學生會會長嘅setting

今日開咗兩個鐘台
心滿意足

百鬼學院學生會會長

MOONA升得幾快

お嬢反而唔係設定黎

麵包狗對槍竟然輸比35

唔知最後邊個死呢

打GTA總有回報

おかゆママ

お嬢 唔係fans開始興起㗎咩

狗個在家3D真係好柒
柒到不敢直視

死神可能係第五個金盾

貓準備收台
收台之前將鴨同猩猩沉落去

唔反了

夸先係第五個囉

初出道啲FANS有唔同叫法 佢揀咗個自己鐘意嘅 好似係

放棄左 明明贏硬

35最弱就係QTE

連打廢

應該水死船咁去啦

同睇華鯊玩完全唔同感覺

35又全lost

35係留咗手定真係咁廢

明明個場景好感動
睇到佢哋搞到好搞笑

chatoom洗NTR

唔知老馬定專登輸

35係中段唔知做咩唔㩒

事實上呢個ending真係好似ntr

佢連打真係渣渣地
比狗反CUP

gamer係好鍾意打機
但唔係好叻打機

仲有new dad

唔講應該都冇人記得天使係天界學院學生會書記
會長辛苦保護嘅設定結果俾Kanata一句猩猩會會長破壞曬

COVER食佢一半SC點會想入

睇個陣笑到仆街

一定係水姐先，船長同死神邊個先好難估，船長每日都有幾千subs唔弱

有冇D咩方法係可以係youtube一次過search到有邊幾個vtuber係live緊?

佢真係應該考慮下買個有autofire嘅手制

不嬲做呢行份約都係睇人定既姐本身就有幾十萬SUB簽佢點會食你一半

所以隻黑天使係識小學生?

35唔係放水放太多咩
連打再廢條bar都唔會完全唔行呱

用嚟搵底邊

Sub 晒全部v，咁就輕鬆啦

直播幾多次呀/舊身份留唔留得呀呢啲就話有得傾者，SC收多過其他人嘅比其他同事知道仲唔屌鬼？

正喎
可以一次過睇埋幾個

如果會長聽日開台應該上到893

日本企業社員點會有say

完唔到

hang機

可惜隻game冇日文版
感覺上EN版睇母語對劇情既代入感大好多

諗起EN組淨低一個冇份玩

但係呢pair笑到仆街
唔識玩係咁爆頭

真係要兩個人玩先試到game 的精粹
所以難大賺

天使都反.....

火雞仲開緊台以為讀緊SC
一入去原來仲玩緊

過左一日又得番646，連dislike都無撚用

火雞近排耐久

唔反了
佢玩得開心就得

其實隻驚岩岩出個時好多voice
不過因為lock係EA Origin
而且比較短
所以唔係話賣到成行成市

A way out製作人即將會出的新game
今次就有日文，可以期待下

鯊華 死火

ina冇人陪玩

天使uto?

搵nene囉

經理人定心心

咪25啦

男朋友

天使同阿水只能活一個
我會選擇天使

牙夸又然

阿水手足黎架屌你

神隊友

做左又唔會收多d廣告費，點解要做

搞7你地d Ad block仲好

但係水粉太能招積.....唯有委屈阿水

好能勁

youtube有搞adblock咩

撞唔到佢場

隻邦加衝入去2打1都殺到件

放個大技救全家
1打3殺2個比Aqua執頭

牙夸遲左爬上去
反而食到條友背脊

有人話用ad block唔計同接

雖然阿水溝通能力差d,不過佢真係做到自己話要成為pro gamer既身份，付左好多努力，值得讚

PRO OVER左

呢隻難啲
入PUBG私人場100個中一個都話

對我黎講都收曬貨，女v黎講佢完全賣下笑唱下歌都大把客受。雖然我最近先入坑，不過見佢成日開耐久練，打rank，都唔係幾多v做到

BTW,點解小學生無又開深夜台，睇慣左1無就心煩

線下同緊呀邊個打緊Apex

，咁俾到位你入

你開到對脾咁大我好難唔入

咁可能我記錯，印象中既佢長期11～2黎個時段

可以安心訓

Ina 老豆

如果你認為唔係幾多v做到嘅話 希望之後嘅最協可以令你認識到更多嘅v

水粉啞架喎

Watson 會限d aya其實咩意思

好似係啲人叫佢講Ara Ara
佢自己merge咗ayaya
變咗自己獨特既aya aya

水粉好惡.....又鍾意做風紀 唔岩聽就話你釣魚
為公義發聲呢條路 好難行

我終於明個ayasumi

係咪有超頻我之前無開AVX OFFSET都場場CRASH 而家-3從此無再彈過

到你接力

幾夜都G持

水推耐久 唔開唔瞓

九條可憐

岩岩篤入去火雞度
火雞做乜9

THICC AND WIDE

長知識了

貓狗幾時結婚

早就結左唔通要同你講

好似天使龍咁星街上次送聖誕禮物直接用錯Mrs.黎稱呼會長

幾時先有holo AV， 班片商到底識唔識賺錢

おかゆ

TMA啲片冇套好睇

想睇あまつか出演あまつか

TMA唔樣衰唔搵
冇咩可能

神父又借十虎之名釣魚

船長咁早就起身

專業

跟本係免費教學課程
好撚癲 Ina大師班

新年禮物

但係對takodachi黎講Ina又請多咗日假

華生老母都係跟Ina學野

Anya食野stream

橙

有冇v玩mhr，想睇下

淨係畫左4個鐘

個背景唔係手畫出黎已經省好多時間

完全諗唔到個背景係咁整

真
作為一個完全冇畫畫經驗既人
一直以為啲背景都係手畫
真係同時代脫節

Anya都好得意
不過比起孔雀同疆屍冇乜性格

會長真係估都唔駛估就知天使會讀錯come

真係好似牙貓

同動畫一樣用3D模組取代手畫原畫
有大型模組庫就會慳好多時間

如果係真既話真係愈黎愈肉酸

lm

琴晚精華叫錯名笑死

會唔會有陰謀?因為小學生同鯊魚有計傾,諗住痴落小學生有機會痴埋落鯊魚到

屌

入左百鬼會
咁可愛點反得落

琴晚又講左啲咩

每朝都會聽一次

日日聽依首

今朝咁靜最岩清archive

有MHR

又講天使

早晨 今日戰咩

佢地個翻唱版幾好聽

戰天戰水戰連V

繼續2p色

天使的舊電腦是直接買頂規1080ti現在直接3090以她2001年出生現在19歲來看15歲就有1080ti家裡經濟能力應該不錯

真お嬢
想食佢軟飯

屌我仲係960炸

一齊食

任天堂server廢到 Mhr demo完全down唔到

世界大戰討論區(392)

小粉紅唔狙會長難啲定連v唔狙擊2P色難啲

後者

尋晚公主同接bug得咁勁同接由千六升到二千二，但like由1500升到6800

水建設淨係社長係黑

天使同呀水一樣
永久狙擊

永續扭蛋機

佢得罪埋日本人 我繼續食花生

個人勢日入平均20萬yen想唔發達都難啦

得罪咗啲乜

冇野啊，但d制唔同好多要習慣下

邊個講

其實唔係永續
只係個抽獎次數上限比較大

屌，ckeck返原來真係可以無限換

全部中之人都係yagoo

片手劍冇咗三連斬
但係盾擊痛撚到on9

兔田正式進軍賭博業

我又放多次張圖出黎

又點

我用開笛唔同哂要重新練

你地玩落有冇覺得lag下lag下咁

打既時候冇乜

炎上未呀

同DDLC一樣就上吊

太刀冇咗登龍劍 定我唔識出 好波
Btw 玩慣ps4 pro個fps 打switch打好唔慣 成個人慢咗半拍咁

好似有，但變左蟲技
唔係好清楚

冇咗anime上下斬
但係擺pose個兩招都仲係到

打完泡狐 睇返操作變咗蟲技 不過真係好唔慣 由mhw過嚟感覺好差

geekjack 我見華生goods 運費係0 JPY

片手劍依家飛身躍入一定要跳起
打得好撚唔舒服

太刀撚一樣唔舒服

笛果招轉轉轉變左滿氣先出得

Holo一個台都冇

想問蟲棍點，我mhw蟲棍玩家
個個都有翔蟲又會操龍，操蟲棍仲有咩用

5分鐘後有

由mhw開始蟲棍就冇咩用 見mhr post話冇咗招向地插

邊個

見到全版mh 以為入錯po

sorry 睇錯左
無野了

水尾

死神個張PogChamp sticker洗唔洗DEL

我個YouTube得長尾景打緊麻雀

岩岩都冇啦啦出狗仔中之人比我

掘鑽已經俾人事部長做咗係時候過檔兔田建設

又想比人bam台

心諗點解咁早就推左幾頁以為有咩新聞/直播
又係兔跳

nene真係好得意
被治癒了

終於

合理

Nene 個畫面好撚光
之前明明唔係咁

好橙

NENE條LINK一撳入去畫面好橙

牙火45萬耐9冇人講

成日覺得佢真人間房會好少女

仲記得火雞話一定會去

係屋企睇

関係各位並びにファンの皆様

弊社Studio Coup所属クリエイターうごくちゃんにつきまして、2020年12月31日に逝去いたしましたことをご報告させていただきます。

これまでお世話になりました関係者の皆様、ファンの皆様には生前のご厚意に心より感謝申し上げます。
葬儀につきましては、ご親族のご意向のもと密葬というかたちで執り行わせていただきましたので、恐縮ではございますが献花等はご遠慮いただけますよう、お願いいたします。

親交の深かった弊社所属クリエイター、また私たち自身も言葉に言い表せないほどの悲しみの中におりますが、本人とご親族のため僅かながらでも出来ることを模索して向き合っていく所存です。

各SNSアカウントの今後の取り扱い等につきましては、ご親族と相談の上追ってご報告の場を選びご案内とさせていただきますこと、何卒ご理解いただけますようお願いいたします。

2021年1月8日
THECOO株式会社

傷害唔差既但冇咩特別，操龍幾好玩

佢去都係坐關係席架啦

因為今日先行派彩

死咗

個傳心師就係台灣嗚狗，
個po咩都無就咁打句嘢出嚟傳心，
信唔信真係自己諗

還掂貼乜都bam，咁不如有幾咸得幾咸

巴哈有2個post都講緊

華生今日請假都咁hype
瘋狂係twitter覆人地

華鯊公約

買飛睇線上係常識吧

所以話信唔信自己諗，反正依邊都係信，
同埋我唔睇唔會關心

就算當佢真係有過同場玩，都肯撚定唔係約好，只係咁岩得咁巧合
之後就誇大黎講

RIP

日本

好想睇小學生話唔撚識佢

非V

原來巴打有跟開天使

佢個請假同我地認知既請假有好大出入

小學生：なにそれ、知らない人……

我知446會抽

邊到有跟，呢到有人講我先知咋嘛，唔好下下老屈

笑死

睇巴哈個post有人講聽佢讀sc回 佢講既野黎黎去去都係圍繞住hololive

sa

唔靠痴 點賺錢

請假瘋狂玩minecraft

睇下小學雞點回應先
實有鬼佬台仔忍唔住會去問

towa推個d仲唔快啲出黎多謝me

依到全部gachi同獨角獸
冇推華fans

小學生：なにそれ、知らない人……

我已經預見到小學生會咁答

好慘

繼續扮工睇推特先

睇d日本妹打牌真係會睇到中風

呢好mean ar ching

想睇+1

天使就醒目啦 癡埋HOLO可以引到成班HOLO粉關注佢
如果HOLO成員話唔識佢,佢就可以賣慘:我只係想識多D朋友想同多D人玩,點解咁對我
點都嬴

請大家食飯飲奶

如果最後搞到hololive出信切割就笑死

個人勢 癡下holo人氣 宜家平均日收20萬sc 真係好和味

Nene真係好打意

呢張

唔偏心，貼埋虹社

淨係搞到連V日日開戰炎上推銷已經贏晒啦
我唔洗睇佢淨係追連V已經可以收到最新消息
勁過我自己追個D V

等睇燈到收編做6期

仲有大把新參睇下發生咩事 有10%轉粉已經贏哂

以個無可能喇
又唔係做過咩

Good luck my wife

咁都撐得落我真係恭喜你

做個人勢唔洗同公司對分

個人勢收咁多錢
做個一兩年擺哂入TSLA
30歲前就退休

咁樣日日講20個人見到有1個會追已經贏咗其他個人勢9條街
Tama係連V都冇咁高討論度

原來有本咁既同人，即刻去訂先

他媽已成condom

佢玩緊隻game我又玩緊隻game仲唔係一齊玩咩，只不過冇同一場一齊玩姐

null

呢本新出
之前booth訂左

如果係12點後日服好易撞到同場不如唔同隊姐

ok我由今日開始做涼菜黑

原來係畫重零彩本個個畫師
怪唔知得咁高質

巴打你都好識貨

建議討論2P分post

ina

建議唔好再討論呢個人

可摸意貼下表妹
依到討論度仲高過虹
應該好多人想睇

初頭都覺得佢幾正下，但痴人氣痴到越嚟越令人討厭

我推特block晒所有關於佢既野，幫你唔呀ching

1 做涼菜黑
2 引戰等人講涼菜有幾好
3 連V大戰
4 多咗人識涼菜
5 profit

呢個風格好型

垃圾太臭自然會多人問

我又真係未同人討論過垃圾

已經係洋腸的形狀 收咗皮先有支那人埋單

ok 下次生放實行依個計劃

想做華生隻狗

早兩日先睇人整blaze rod farm

當如果holo割嘅時候就會食住個勢去b站嫁啦

涼菜日日食金拱門 一定係紅

建築系Moona

幾時都話做狗好過做人

紅唔紅唔知 但一定好肥

我上次講完比人追擊左十幾個cmt

做華生張床正d

肥婆有聲聽
佢一定係高瘦靚女

同埋你幾時聽過有人嗌肥婆做女王

唔係動物園但係係精神病院

你推涼菜 你係小粉虹

華生沖涼有得入去打個白鴿轉
華生瞓梳化又有得瞓落佢到

冇人想知空媽

返屋企d/l落黎㩒下先

Princejoyce

邊撚到靚聲

我係中國人呀hi

欣宜做得歌手唔會係爛聲先囉

求：
HOLO本家成員贏到gamer maid嘅方法

講還講

blocked

扮喊

現實世界收佢皮

好多聲樂家都係肥婆/肥佬 肥人大把靚聲

Blocked

noise

欣宜都爛聲 涼菜仲爛 唔信你聽吓

仲有座長同鯊魚

adele

靠佢老母
從來唔覺得佢唔係靠母幹會有咩作為
日日出黎賣慘

哇屌，呢張不得了

肥佬x3.jpg

成功推咗2-3頁涼菜

Sion包圍網.jpg

木口都已經有第一個肥婆vtuber

爛聲得過涼菜？

係咪真喊

仲有幾個comment 講欣直添

鯊魚家姐要人

想要座長喎

㗎妺打牌 佢不如去唱歌算啦

笑4

邊有喊

牙涼今日首mv係咪kalafina既歌

涼菜欣直

我屌柒你

大小姐個眼神

都估到鯊鯊咁玩法遲早全lost

你狗推 走啦你黃金撚

NENE俾人食左金無野出

火雞果個笑死

3d模喊左

就算唔識冇睇都覺得sad

冇人講㗎妺唔識打牌？

路軌終點咁多車會唔會比ina屌

記得後續就係女僕搵詩音然後俾人上埋

睇佢地玩我sad唔到

佢最後一條片個tilte仲要係
なんかニュースにまとめられてて草【死んでないだけ】

自己玩過
又睇過人玩十幾次
邊個玩都sad唔起

好撚凍，好想快d收工返屋企睇v

睇見nene咁掘法都危險 好彩反應夠快

辭職學LetHerGo

我係需要工作既弱者

自嘲?

個comment好似漏咗啲嘢

轉行做v 連v箱

有片最好

314110

老師唔係柱 要反了

聽到成個人好熱

Wowed

走數正契弟

空媽今晚開

老師是柱你仲驚吧

處女膜增生症

岩岩實行左啦

天真症

gapcom
放棄啦

又loop

gapcom開咗個人勢
企業要搵佢地傾計

小氣到告鳩暗榮呢啲細廠

肥婆叫女王都有啦

點解依到咁多人對肥婆有研究

唔好再夜d

千早算唔算

成屋都係美極

唔好問
好恐怖架

戀柱

日日m記肯定成面暗瘡

冇咗大戰

講真話又要反佢呢啲咁誠實就真係單身啦

岩岩先睇到

有欣宜大戰

早餐唔食茄子得唔得

大戰=10幾頁大家喺度互屌

食老師

食佢對角

咪即係茄子

大咩戰
船長依家回覆緊一味嘅comment

反對

茄子好食呀

但唔係早餐食

Lunch時間

茄子OK 唔好加生蛋

Nene咁挖法要挖幾耐先夠
81粒金粒先得一粒磚

但如果老師煮畀你食 你食唔食

唔係早餐我ok

上次老師整嗰個茄子生蛋我反而有啲興趣
凍盤嚟講可能唔錯

無睇成朝又開戰
BTW
我以為表妹40萬極限
但早幾日先30萬,岩岩睇已經就32萬

BLM開台

千祈唔好睇涼菜 佢衰過表妺

好正

人無恥便無敵

煮乜都食

+1 生蛋正

有乜黑材料

冇得睇就話大戰姐
又得睇仲大戰

佢地話肥婆好似係

食金拱門
黃金撚知多啲

葉山真係好得意 就快沉船

可能係未食過日本啲30蚊港紙隻既蛋
普通蛋真係唔敢生食
沙門氏菌

阿火都Bingo歌

日本蛋唔係 4 /5蚊隻咋咩有三十蚊隻咁貴

有啲專用黎生食既
每隻蛋有自己一個木盒

安撫人心，皇上真係pr黎

日本啲蛋全部都可以生食

蛋都有好多種，佢果種有講明可以生食緊係貴d

原來有咁癲孤陋寡聞了

講緊啲淨係拎黎生食既蛋

DiscorD kun

唔影裙底 好撚自私

差4千
邊個未sub阿火

Discord終於理解了Iofi先係全木口最好既女仔

白色三角底褲

會都入埋

係香港幾錢都唔生食

係日本平蛋都可以

純文字討論

我估

你係咪頭先紫紅sc個位巴打

睇完好想食

我好睇唔起船長抄鳩我大座長

淨係試過藍色 綠色

シャカビーチ

25分鐘400人
要唱4個鐘

冇あ夏が

佢唔敢落 #blm tag

M記群組

lacka lacka love完之後冇左聲

其實阿火等夜晚日本人收工先唱唔係仲好咩

識玩實Aim鬼佬

唱團長首歌先出事

RBC....

一姐啱啱 o接 咗下

俾你越反越黃
求下你唔好停

我今日開始反哂成個EN

都係團長唱得好聽啲

試用100字解釋「好聽」一詞

唔想撞會長893k耐久
阿火好女仔來

You are King!

真係KING

其實3000真係無乜難度
會長俾個平台大家課金咋其實

係啵，今晚會長

頭先阿火個新mic 80萬日圓
結果唱兩首就用翻平時支mic，之後再set過
依家舊mic唱king

唔好亂講 差8000㗎

隔日會唔會整個900k真耐久？

唔會喇

聽慣左團長首King
宜家聽邊個都覺得少左啲嘢

見牙火唱得咁用力
我拎咗十個ac黎sub佢

聽日會長要玩人中

其實耐久除左唱歌外仲有咩可以做？

893k之後極道之路完結
轉做好女仔形態?

爆乳解放

jump king

可以打幾個鐘機，不過通常都揀唱歌

樓上てぇてぇ

死仆街 性騷擾個小學生

見過耐久睇電影

夾lin頭

一個鐘頭出現一次2P

無限魚餌

apex 100kill

Jump king

鯊鯊咁玩法遲早又全LOST多一次

呢條片喺呢個post出現咗三四次

咁你就咪撚覆佢啦

100kill點耐久上鑽耐久就差唔多

100kill點耐久 睇下會長就知

反正身上冇好野，唔怕死

啱

正常都食7成

夜に駆ける
真係要bingo

ASTEL尋晚100KILL都要打7個鍾
RAS個D可能就唔駛耐久既

船長搵邊個翻譯

唔知,但係佢係reddit已經用正常英文開咗好耐post

nene 應該可以

望下名先
釣手就唔好理啦

新參咪歡迎下教育下囉

又溝女

NENE10殺都可以耐久

話時話火雞隻火紋玩左3個月都仲未爆機
隻種田仲要爛埋尾

1 kill耐久

1KILL耐久會有機會放送事故好快完
10KILL難D-6

點解會長唔係整數900k ge

牙雞玩赤既

893=yakuza=日本黑社會

893=Yukuza=黑道

893=Yukuza

死咗了

鯊魚都估到會係咁

章魚都未玩完既

點解個數字咁凌丁

..............

因為893=Yakuza
同埋本來係12月31號就應該達成

極道 ヤクザ チンピラ
有咩分別
齋睇人龍 唔識分

屌你老母 士多啤梨幾時開台啊

Rage quit?

差啲仆街

有聲

法國華生真係好撚毒
放假係到不停禁twitter

唔係有咩做 風頭火勢我都唔出街

極道=ヤクザ=真黑社會
チンピラ=MK仔/童黨嗰類
應該係

極道=ヤクザ=黑社會

チンピラ=古惑仔/小混混 (低級D)

老美風平浪靜

邊到

試食賓印報告（6）

無人講

下面咁大抽唔知咩嚟呢

#511

可以3日全職睇v

屌你老母

Neo vs Shin Getter

觸手

講完無人理 水澄姐已被棄

隔半個鐘post 1次

呀火

尋日兩夫婦一開始三次全lost
之後運氣先好

鳩叫扶雷牙

呀火暴走

Keroro

Keroro得罪你咩

呀火KERORO好似

生日會得一個fd到

頭先鳩叫D人走減啲

阿火唱keroro真係好似
上次同船長都唱過
Keroro同Tamama

講緊鳩叫暴走咋喎

好得意

台灣口罩都唔洗戴
點會係台灣

我瞓醒先定牙火耐久完先

睇嚟你仲未夠沉迷vtuber

黒毛和牛上塩タン焼680円
有聽過幾次, 阿火話H 先覺歌詞又真係幾... 加埋阿火把聲

2月17日(水)に開催を予定しておりましたhololive IDOL PROJECT 1st Live.『Bloom,』につきまして、新型コロナウイルス感染防止対策を徹底・有観客での公演実施準備を進めて参りましたが、
直近の新型コロナウイルスの感染拡大の状況及び「緊急事態宣言」再発令を鑑み検討を重ねた結果、ご来場される皆様と出演者の健康と安全を第一に考慮し、有観客での実施を中止し、無観客・配信限定公演へ変更させていただく事にいたしました。

現地来場チケット1次先行(ファンクラブ先行 / 抽選)受付期間2020年12月22日(火)22:00～2021年1月5日(火)23:59にてエントリーされた方は、大変申し訳ございませんが全て無効とさせていただきます。
たくさんのご応募をいただき、誠にありがとうございました。

また、現地来場チケット2次先行及び一般発売・当日券発売も無観客実施に伴い、全て受付中止となります。

咁咪唔怕抽唔到

講港v請過隔離post😡

Ina 木口second best girl

一出果陣都預左啦
果陣爆第三波

who isy bet?

Iofi

章魚大觸

同會長講嘢味

how abiut water

nene

Nene第三

行開啦

牙son真男人

強

你有無問

弓

BINGO

支持你串佢

你去留cm屌7佢

我無fb 的
張圖我朋友sd比我

見到阿火都覺得攰，次次都要唱好耐

我睇唔到

今日EN有啲進度

BTW其實正月裝之後Ina有提到會長啲繃帶繃唔到對波

啲字飛得好頂癮

不過呢個page啲po係幾弱智
冇野搵野黎搞

我係你就屌染佢

𠵱到啲人係到就凶狠 係fb用真名就縮撚

等睇有古人acc

Yagoo

2021 年仲用facebook多數弱智

當笑話睇咪得

兜口兜面都照屌

Ching sick ya

收島風係會然笠木咲嚟

健3

是但啦
條女公主病臭雞

有人唔知頭唔知路 見佢長篇大論 咪以為係真

有幾多人會睇呢個post

Loki

好cute

大家記得到場
唔好大戰到唔記得

睇留言

牙心又冇直播

俾lotion sin咗入廠

星期日就有心心同火雞collab
忍多陣啦

反了反了

獨輪車要出動了

西歐朝早，美東凌晨
哩個時間aim邊度啲鬼佬

清楚擔當

三個禮拜都捱過，仲有咩風浪未見過

百鬼組：？

美西

ringfit耐久

大小姐今年已經開左3次台
好勤力

斯德哥爾摩症

唔通心心為咗collab秘密特訓

我覺得似玩得太癲俾營運鬧

心心冇做錯到

真心唔識，各位大佬多有得罪，唔好斬我

冇啦ina中國啲工商冇啦

本身有咩工商

大陸game插畫

迫不及待想同nene玩玩了
但返緊工

極道、ヤクザ=一樣
チンピラ=黑社會最下層打手咁

色違凜

應該玩一個鐘接會長893k耐久

話說nene真係好女仔
推特仲用緊有魔乃既5期生圖

差1400

練完有咩用，佢有份參賽咩

不要再說了

佢唔係A組咩

A組，同Kanata，miko，阿水，Rushia一組

友情客片串

牙露手車

今日真係凍能到傻

A組基本上得阿水好打

neeeeeee

nene有能力爭下包尾

所以A組好易出線 一個位送比阿水 仲有3個位其他都係唔識玩既
一個唔覺意隨時阿潤都出到線

其他組有咩勁人
牙兔之前單人刷圖好似勁咗
但觀眾場照樣俾人玩鳩佢

聽日會有視聽者參加型

弱者

ina ringfit張縮圖

就係咁樣黎balance翻
如果唔係其他人冇咩遊戲體驗同效果

其實咩賽制

阿火唱到就斷氣/無歌

150cc 無鏡像 無輔助 有道具

好似係

如果唱到冇曬咁會點

由觀眾點bingo歌

A組除左水
35 同鴨上次同入到強者組果邊

150cc?
原來唔係玩200cc

差少少

200c 我估有d人去唔到終點

你又講得岩

我一路都以為係200cc

單人刷圖真係練熟路線就算
一去多人你唔係一定有菇去Shortcut
仲要開視聽參加型一堆狙擊大師
如果咁多贏到先係真實力

收皮啦屌你老母 Ho狗

重大發表

收埋你皮呀

有啲場要練無菇shortcut

好驚點算

老唔老尷要睇講嗰條友講乜
但ky就明顯係用嚟形容翻佢自己襯啲

踩加速板唔可以多或少
有啲要極限貼灣/精準開氣
牙水都未必下下得

4d

之前休息咪話密謀緊單大嘢
5痛今晚公佈？

要講野就快

呀火449了

仲有1000

買皮獨立

咁住唔住得番kanacoco house

正式成立新箱

天龍事務所 買起哂所有holo jp既皮

入籍中國

吹大咗啦

同死神合作

將holo house變成桐生會會址

炉心融解

同天使搞婚禮

係咪暗示緊邊個

500

會長講重大發表
我第一反應係原創曲
但又好似無可能

YT突然好疾 唔知咩事 剩係我問題?

後期 :

任記解禁

The Room
Oh Hi Mark

代Nene參加比賽

百鬼組真係24分鐘，2千幾人覆

睇到皇冠，可惜

發自真心既笑容踩油撞過去

但係覆左十個都無

大型斯德哥爾摩症現場

阿火lag
唔信觀眾已經到左45萬人

恭喜牙火 5點前達陣

450！！！

四日冇haachama睇

有冇人有牙火果張sao改圖

魔女直播人中7果陣被bam台

會長重大發表：尋日玩左MC 黎緊要暫停活動3個星期

挽留

其實係買左sw,11號緊急參賽

乜都有

或者人中玩賽車
作為D組參賽

睇黎牙喪冇專登扮廢
計埋之前玩左差唔多個半鐘都仲卡住係呢個位

有冇人經Geekjack買ame full pack

搵唔到係邊到下載voice

居然冇取消

越夜越擔心

擔心what？

會長live2d 2.0左未

未

聽完麵包王首歌覺得自己老左好多

之前話仲整緊

獅白都2.0左

今晚Hachi 今個星期兩次yt

食麵包上天堂上太空逆轉時間

好想去日本啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁個重大告知幾大機會係2.0

偶像服整好

阿火提到有其他人都要耐久所以依家收台
同埋話接Rushia同皇上

邊位手足即刻開PO屌彩虹肯定你係呢度人

狗有無圖

機率唔大
其他人2.0都係同其他嘢一齊發布

菠蘿pizza

綿羊未獨立出2.0

羊未獨立出

四期生

開場就暴走

人少少搵人認咗佢啦

初號機

準備徹底解鎖？

羊個次係同愛昧チョコラーテ一齊發表架

四期得會長未有2.0

393

咁可能Mario解禁+2.0

跟住第12名

冇獨立出，重大發表有兩個，2.0同愛昧ショコラーテ digital single

有余

8點

8點

8半

10點

會長唔係有個家用3D 2.0既咩?

【一発撮りで】Life is tasty!【歌ってみた】
燦鳥ノム - SUNTORY NOMU -

3D還3D, 2.0還2.0

整番個鼻

有個香港假船長

整個米奇老鼠鼻

GEMS COMPANY 2nd LIVE プレシャスストーン day1 冒頭無料公開！
17:30入場 6點開演
有免費仔時段

邊位手足去左原po下面屌柒話木口奶共條友

條友真係好嘢，華生生日竟然冇出片仲繼續出天使片

Hachi同箱 himitsu 9點yt 首次live
今晚又撞到仆街

唔駛入去睇都知係邊個

唔好打仗啦
仲有40分鐘就到會長耐久

係到講同自爆有咩分別

唔好拗，兩間野都奶共

知唔知阿心咩事潛咗水

電暈左

有無link
我想ガチ恋距離食花生

俾老母強制自肅 (一定係

食完lotion入左廠

彩虹邊有奶共

不嬲紅底 哪有什麼奶不奶的

同成年冇見既男朋友瘋狂做菜

老母睇住佢直播仲玩lotion玩到俾人叫停

呀露手車永遠都係咁廢
有冇人開賭A組排名
唔計1位

點解唔繼續出gura家姐嘅片

黃上打機真係好認真
唔係搞笑類型

中華人民共和国>中国科學院>聯想>彩虹

洗唔洗咁多圖

呢個事實啦

覺得條友戰鬥力好弱 叫草清上去然到開巷

廢能到

呢個珍

Moona話pakora同意會長加入

又第8

唔廢就唔係呀潤啦

zombie 跌返落去

Ame嗰po想點

洗閪草清咩
依到求奇指個名上去都夠

撞車

星街係咪諗住GTA孖車來回開

呀喪既人仲多過火雞

不仲

咪屈
holo已經改邪歸正

正常 話曬都上位版火雞

有出,1:6定7囉

點解死神係鯨魚度留言都唔係表妹度留言

COVER的確係奶共 因為有4V成份 灣灣公司 所以要低聲下氣去奶
彩虹點解乳滑都唔洗跪 因為係中國人不打中國人

我地虹社一早知道紅線
2次3次"台北"

用GTA嚟練瘋狂撞車技巧

holo想奶都冇得奶
俾支那人標籤咗
連同holo合作嘅公司都要死

佢今日真係食錯藥
全日冇停過不停tweet同放會限

講咗未

好嬲原來COVER有奶共企業htc既成份

滅びのASMR配信

唔係改邪歸正而係俾中國人驅逐咗

カバー株式会社 資本構成

経営陣（谷郷、福田ら）
AT-Ⅱ投資事業有限責任組合 → GREE（手遊公司）
みずほ成長支援第2号投資事業有限責任組合 → みずほ銀行<日本知名銀行投資公司
OLM1号投資事業有限責任組合 → イマジカ（影像製作公司）的投資公司
Tokyo XR Startups株式会社 → gumi（遊戲製作公司 對XR事業很熱心其創業者國光先生也曾投資絆愛 還是COVER的個人股東）
HTC Vive Investment Corp. → HTC（台灣手機公司）とVine（美國遊戲公司兼VR企業）的共同牌子
TLM1号投資事業有限責任組合 → 元早大生所創立的投資公司
i-nest1号投資事業有限責任組合 → 獨立係日本投資公司
HAKUHODO DY FUTURE DESIGN FUND投資事業有限責任組合 → 博報堂的投資公司
千葉道場2号投資事業有限責任組合 → 個人投資家千葉功太郎氏的投資公司
SMBCベンチャーキャピタル5号投資事業有限責任組合 → 三井住友銀行的投資公司
DIMENSION投資事業有限責任組合 → Dream Incubator（日本）的募資公司

薑還是老的辣 紅線 地域